放工睇到大家都帶口罩可以嗎

今日返工食lunch見到周圍既人帶個口罩都唔敢
依家就立撚埋反蒙面法
我都唔預大家仲會夠膽帶

但起碼今晚
全城口罩唔該

自推1/10

自推2/10

自推3/19

戴緊 推

自推4/10

自推5/10

Ready

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10